[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (05) 就快一周年, 入坑好時機

位巴打應該唔知自己1001
就快一周年, 想執靚啲

幾下卷抽中咗多謝baba

一個十抽中咗3星緣分到就有

我都中 不過中左水毒條撚樣
再唔俾d動力我 就快棄驚 犘天復刻都無打了

忍下到周年會送好多抽

好彩券抽到 可以留石

新手想問下半周年限定果隻有冇復刻過?

隻Game未夠一年, 暫時全部限定都冇復刻過(唔計活動角)
應該27號就一周年了

唔該Ching

佢知 但唔想幫垃圾game開po

20抽

你話想整靚啲緊係交比你

打咩

水超?

水崩

週年前出隻咁勁嘅

有無人踢摩天踢

差一把武 -1

超

有冇人試玩star smash

[迪士尼版怪彈]star smash 有冇人玩

dllm個pv 抄wf?

都唔係好似姐
btw 咁多野唔抄抄wf

踢超未

街場打超一場5分鐘

咩隊

我都想知

想試6c聖女

試踢超未

劇情都未打

使撚打

復活！！！

幾時出國際服

執咗日服就會出

5個a/c 4個都輕鬆中限，得一個追到0抽都無

我咪抽到0個個

送禮關入去睇佢講幾句野就完
22號有放生送，一周年應該會大搞啦

一週年情報：執笠跟住出wf redive

幾時可以唔駛vpn 好過

國際服一定唔洗VPN

重新玩過咩

有無人識啲嘉賓，唔熟日本藝人

唔會重新玩囉，貪自己太得閒咩

良太=男主 稻川=變細隻後嘅勇者 大坪應該係女主

有冇人秒上+

係咪上+效率大d？

上+唔跌書

刷得快用幣換啦

聖女冇野秒唔到

踢唔踢上+

來

378382

要tap

仲衰左

開場唔tap食唔切down

踢唔踢

297157

490631

087509

眼瞓

要3個人好能煩

齊人

踢啦

how

打上+咋

你地咩隊形

照舊6c聖女

貼一貼 大佬

仲做緊野

你ss 你先大佬

join

089395

其實我第8章都未打完

等等 完埋場先

快啦

超級條龍幾多血其實

試下超打幾多

046730

多左兩個撚屌盾

乖乖上+

U open

485732

完？

016654

245861

仲有冇

你頂上 我食野

350124

我開？

唔打住

我停一停

有乜好隊auto超

都係用返雷超果隊 可憐蛾炮

冇純子

5* 裝
定能力條友炒得啦

打上加 一隻sup都爆晒傷

抽到冇感覺

我把光5星都差一把突滿

得TA把新裝有興趣

留住啲券等有新武器池算

見雷龍本書有10本請問需唔需要換晒？同5本就突爆點解有10本咁多？

畀多啲珠你

驚你太多幣冇野換

[桂あいり] カラミざかり vol.3
出左第3集

謝謝，咁我盡換

垃圾結局第一集先好睇

劇情真係垃圾
但係畫風同無口屬性都食中我條水

J畫風就得劇情唔掂

要抽既新武都唔會勁架啦
完全無期望

想屌女主

依隊手動打贏地獄風，真心咩？
打左分幾鐘條血都冇郁過

船長auto咪算

踢未

來來來來來

睇緊HR-002

開未

-1呀ching

你大力啲咪得囉

含未

HARDER! HARDER!

一邊用限科+牛仔
清4個效果
會唔會夠力

應該夠秒超 你砌

夠就一早有人貼左

我地呢堆辣殺典同日本仔鬥

日本仔已經棄晒

踢上加未

哪有船長

hi

.

開左vpn都卡5.36

應唔應該開？

有啲vpn唔得 有時要轉幾個

回鍋有咩要做？
舊個啲人權角仲夠唔夠做？
新角邊隻好？

去最底有粒金球發出一條橫線嘅光
即使無撞到粒野，撞到條光線都算撞到

聽日踢上+

有咩組到

有光炮同禮機還好啦, 呢道係第一個十抽?
新玩仲有幾多抽

每日清挑戰關2次
打雷龍/ 超換武器

火狼光炮暗叔光黑肉仲威緊
新角嚟講 踢隊最方便光屬聖女

個動畫不嬲都唔睇 撚狗咁撚

單抽都唔睇
睇粒波撞唔撞到金波/彩波啊嘛

淨係砌到依隊，auto完全唔穩

我直頭放棄打風

我想升黑警6技呀

黑警關風咩事

風隊太廢冇風奶，打唔贏白虎，想升6技試下

我係廢水隊 無王子同水碳

除咗開頭送嘅十就冇啦推完主線啲石係咪留返佢唔好再抽住？

買初始號啦
如果無我送個比你自己改pw

開局係咪最好3隻5星吖？

開ser嗰陣先話刷首抽
依家冇必要

不過如果你想刷
我建議刷光砲+今期限定

然後留石抽一週年？

係

有冇人上+

同埋想問埋有冇邊隻4星係用得架

太多 不能盡錄

有冇邊到可以搵到吖？

都係睇大陸仔個nga論壇
上面有張圖都概括左邊隻有用，有d 3星神兵都係上面

thx

wiki都有可以參考
都有部份係平時唔會用
只有踢隊先會用到

明白唔該

踢嗎

訓

痴線佬

遊戲橘子於今（20）日宣布取得日本遊戲廠商 Cygames 與子公司 ‎Citail 共同研發的全新彈珠台動作 RPG 手機遊戲《彈射世界》繁體中文版（台港澳）代理權，預計於 2021 年上半年度雙平台上線，預計將陸續釋出相關消息。

點解隻game仲未執

而家好玩

黑橘

遊戲橘子好似之前整死左好多隻驚......

笑死

估唔到
不過唔想用vpn, 台伏又......

糞驚唔好玩

今次唔駛佢整死喇

又掀起一波熱潮

諗起上年開ser嗰陣啲人整嗰幅圖

屌 你講起又有啲印象

算唔算內部消息漏出

踢上+？

啱啱返到屋企 沖完涼叫你

之前開服玩過, 想問下呢三件事有冇點改過?
1. 除左半周年個陣之外石量依家有冇保證? 之前一直都送得好少
2. D活動有冇改善過, 之前聖誕個個真係見到有D嬲嬲地 對比起之前5屬狂打武個種 真係好流
3. 仲係撳鐘仔打?
諗緊爛橙值唔值得一戰

1. 的確派多左既
出親新活動打哂都叫有d石

2. 有故事event 有競速 亦一樣有d鳩刷event
不過掂唔掂見人見智

3. 撳鐘仔都仍然存在

至於爛燈

繼續玩日ser

唔會轉啦

ok now

老實講唔想玩真係唔好浪費時間

每個月穩定50連 未計平時日常同無端送石

冇人 -1

have people call me

50 好喇 我比較貪心D 見到佢出咁多新角一個月得50唔太夠
唔該哂咁多位

計埋平時送石應該80左右
想講50已經好撚多

對比岩岩開服黎講係好多
不過岩岩開服個陣我已經嫌送得有D小氣 同埋見住佢一個池就幾隻限定 怕左佢
係我唔識欣賞姐 唔關隻game事

課到有

想講其實我課少左好多

全部角仍然係差兩隻普池

有無full auto 地獄風 穩陣隊？我打極都係30~40% SS

打打打

邊隻機game唔係咁

kick？

打EVENT同做好每日任每月有50連?

9898

446655

3對

有料

408831

屌你老味 打完J未

049228

ok go

Fuck you

go

292542

仲等我砌隊工具人

我想講

隻龍有狀態盾

d光減完全上唔到

🤷🏿‍♂️🤷🏿‍♂️

人呢

Load唔到 你問題

完

唔打嗎

堆野幾乎全部換哂

Hi

應該差唔多, 有時又忽然送返個十抽
每月20號個關新手可能唔夠打晒咁多關
半周年時送每日十抽x17日=170抽
所以宜家係入坑好時機

同埋宜家成日都會送武器卷
以前冇呢樣野

自私換

依家環境點樣？風連擊出坑
福利有無開始多啲，同有無講話會出中文ser

你可以碌上少少睇,都有人問

請問20號個關即係邊關？琴日開左？因係咁打雷龍抱人地大腿

幽乜域 打晒有1500石

新手想玩
但vpn左都卡5.3% 點搞 ios

如果你係用頭po個, 就再揀其他Server
轉到得為止, 我有時貪方便都係用呢個

謝謝,上次果個差最尾果層要打3個水BOSS打唔贏,岩岩入左去見火屬有D已經制霸左,係唔係只可拎一次

唔夠打可以去呢個網抄低配隊
不過佢更新得唔算好快,有時可能要等幾日

玩到啦thanks

首11抽無5星 係咪要重刷

你打過18層, 佢會自動skip15或以下
唔使再打, 獎品直接拎, 佛心設計

係
今個池大獎係禮服機械人
同埋呢隻係限時, 冇咗就唔知等幾耐
隻Game限池應該暫時全部未復刻過

有無得快刷架 定要重裝

冇記錯的話, 右下
メニュー
その他
タイトルにもどる
右上
メニュー
データクリア
重刷之後會問問題, 有得揀就答左面

重刷好快, 以前係公司扮工刷首抽

Thanks ching
刷到有機械人先開

重刷一次好快 建議抽到機械人限+多兩隻5星 可以cap圖上嚟問開唔開得

謝謝，水隊我最缺5星得隻法師非黑肉果隻同陰陽師

弱左啲 花火唔勁

不如問下其他ching有沒ac,或者買8591啲初始好似好過慢慢刷

一週年留名
隻驚唔執仲要出中文版國際版

其實我有個細acc好耐冇開

請問雷龍你地會點換d野？書突爆左，劍係上次棄前突爆，而家應該換晒書同劍先再換其他素材？

係 乜石都換晒佢

謝謝，盡力打先得，近排先玩返好多角都冇但最重要係冇武器

角就一週年睇下佢送幾多免費抽啦，應該唔會好似上次咁170抽啦
最重要追左武器打哂超武返黎先，要幫手就上黎搵依到既大佬幫手砌踢隊

想問踢隊係咩？仲冇見咩踢罐隊？

踢隊/ 踢罐/ 瞬殺/ ワンパン都係一樣
唔同野團大家各自組
係大家約好晒每人做咩位
通常係一個sup兩個打手
sup要求多數比較低, 新手都做到
詳情睇下面

謝謝，睇下點組先

出街是很危險的
呼籲大家聽日留喺屋企
1700一齊睇WF一周年直播

有冇人踢上+

踢上+？差1把武

聖女隊?

係 懶得再砌

試下

係唔係有人踢?可以跟隊

185668

係唔係要多個先夠定我差20級

佢太早飛 其實6c直接光彈秒仲好

加埋上面巴打夠三個試

312653

？？

試吓3u用水狐狸432104

270397 宗4野隊算。。。

sor 沒留意
你們齊人?

等緊你

好

054948

Come

068168

011131

258223

其實我們刷超級會唔會好啲

唔會

咁算吧

310174

無純子要點砌

227153

多謝

thz

昨日好似有ching話想超級 ss ,有需要可以tag我

分啲玩家黎

點解wf 係27號開服 但我仲有3日就365日

下面張圖左邊條女係邊隻角？

是日免費抽多謝cybaba

Granblue Fantasy ルリア
唔係WF

我都係

準備睇直播

今年366

一週年生放送準備開波

生放送喎

三千幾人睇 呢個人數大概就係全日本玩呢隻驚嘅人數

訓陣先 派免費抽話我知

點會無半周年都派左

屌 有少少想要隻公仔

新人留名

梗係10抽啦屌

第二就五星鋼

投票揀禮物咁小氣

★5星鉄鋼

全部都派啦 屌

睇直播=0.5%人數
WF有60萬player！

3萬人差唔多

已經可以投票了
五星鋼!

諗諗吓好似五星鋼稀有啲

寧願十抽都唔要五星鋼
個投票時間得一個鐘

我都唔夠石升 升爆左一兩隻咋

反cap冇望

火龍同水毒

都有4000人投票，應該都多人玩

好多廢話

光炮世一

上次超得排行, 蛇女仲高過火狼

光炮暗叔黑警都係打盃用

頭十位都冇風屬性

戰國書第6名

超得武器排名

宇巴Cap我唔重複了

咩料 死幾多次

160棺桶要死幾多次。。。。

可能打垃圾關自殺

我淨cap重要嘢

最長時間打咗3X分鐘死到160棺

17億粒菇 可以計返有幾多玩家

每人每日打300粒

垃圾數據唔想知

唔係死一次加3棺咩
點解係160呢個數
除唔盡

原來隻菇有設定重量同高度

大蛇超

大蛇超來了, 過到就用十抽
仲要調低難度俾嘉賓試

我一個人都有3個ac啦

乜尻隊嚟

就係尻隊

用自己配音角色隊長

弱化版對尻隊
好似危危地咁

逼人手動打既setting

終於有啲睇頭

打贏左話我知

打贏了

以為大蛇第二次大噴射會團滅

auto末日

230抽

10連x23日 共230連

半週年都170抽，今次好小氣喎

咁佢另外唔同任務都有送幾十抽

230連加一堆石都小氣
咁高要求

限定連發既味道

入坑好時機

重點係，幾多抽唔中限都無用

前面一周年張圖就係

即刻公告即刻update
60隊仲可以揀顏色

終於開位

一係唔開位 一開就開6倍

唔反了

直接轉武器珠俾其他角色

一早應該啦屌

終於唔使續張卷用

WF今日公測完結
正式開服

今日大update, 27號又update
多60隻角有2板

Update勁多野

水屬真係地底泥
連五星開2板都冇

好L型

新仔型到

可憐限定

可憐劍依然係風5星

不得了

封面新角

抽爆

光屬親生仔，水火屬冇地位😂

講5隻限定但係冇老虎
唔係限定定係會有第2彈

sure

咁好介紹埋聖誕限

痴線咁多限定

第3彈update
近派痴咗線

我早果排先換埋絆劍

絆劍加強

Update咁多野
準備左幾耐先一次過爆出黎

當然係一年

部份裝備覺醒到一定級數會加技能

根本就做好哂草埋一次過爆出黎

之前一年係公測

五星鋼慘敗, 點解寧願抽多十下都唔要武器石

好多新野

Cybaba好波

每日免費10連共230抽
由10隊編成加到60隊
神驚復活

絆劍改
自身攻擊力+160%
HP+15%

絆弓係強化浮遊
絆斧係技傷

盡快升多d絆先 呢個月半放置左
差22張證先再換一把

就咁睇隻忍者好型棍
但最怕都係打武,怕砌唔到隊抱大腿,好多素材都缺

我仲有100絆

有咁多石使乜重刷
抽返隻宜家限定隻禮服機人
之後等27號開始每日十連補戰力仲好
宜家建議打雷廢龍剩低兩日

雖然冇講突滿角色點算好
不過今日好多更新都滿足了
最好擴大埋好友位, 冇晒位

有3井同咁多免費抽
唔驚!

有排打星星

3井得一井希望用唔著

港版一出我地可以做日版老屎忽

留左50絆冇換

邊有咁多水打深層
得番二百幾支中水

你都有玩

細水190
中水160

呢隻好過等埋周年先刷?

抽到隻機械人就等27號周年慶喇

又尾我

先問定點組好先 真係唔記得哂
組完我應該跟巴哈D新手文慢慢玩住先?

回家未

我而家仲係免費送果一抽博隻限機械人,唔通要抽中佢先得
諗住留石留卷抽一周年

一周年太多限

應該都係每期出幾隻

一係刷定ac等

後面d限角唔知

但呢隻禮服機人

auto刷崩10秒內

絕對係新手刷崩刷星星利器

雖然知隻限雷好勁
但見住跟住落黎咁多野抽
我真係追唔落手
抽gaylo真係過唔到自己個關

有減棺數角
1 + 159 就除得盡

新手刷定10個有雷限機械人ac，等一週年再all in，到時再揀個最好既ac 課金自選5星

原來係咁
無玩棺材隊唔識

有冇隊抄

幾時可以唔駛vpn

愈抽個人覺得愈涷
D黑氣番番黎

睇下抽成點

暫時40抽+廿幾張單抽卷 一張開局個張5*火佐倉 一張火屬黑狗, 順便抽左隻4*全黑機婦人同雷龍番黎
冷靜下再抽

火狼好野黎

組隊打雷龍先, 得返幾日拎獎品

what
限定唔出男女主勇者

男豬好似有

想要女主

更新左有60隊

我想要覺醒版嘅主角

稍為整理下資料, 唔重要唔貼圖, 廢事變金剛棒
部份聽唔明等補完

最多人開晒2板角色 (到10月)

10月超得排行榜

9月武器超得排行榜

新情報
送230抽

其他活動
全部達成送3000石 + 十抽卷 + Mana 100,000

周年紀念送4星男主

11月22日更新
隊伍加到60, 可以設定隊伍名/ 顏色

分類機能改修

武器珠可以直接A角色過俾B角色
可以睇到已經用緊嘅珠

可以睇角色有冇裝武器珠

可以一次用最多十張卷

練習Battle機能Update

11月27日更新
追加開2板角色, 約60個

追加大蛇超, 有新武器同角色

やくも
聽唔明+隊伍貫通效果
技能加PF傷害, 適合直攻/ PF隊
鏡
隊伍全體xxx傷害200%+200%
自身HP愈低, 技傷愈低
50%以下會變冇效?
勾玉
自身發動技能
隊伍加全體直攻(最大200%?)
武器冇分屬性
新任務

改善平衡

Event

一周年限定, 3隻五星 2隻四星

1127~ 1210有超得賣
聖誕限

12月中更新
新絆武
絆弓強化浮游/ 絆斧技傷
另外絆劍由攻擊+140%改為攻擊+160% HP+15%

裝備加強, 覺醒到達一定Lv會有新技

EP2 Coming Soon, 自己上YT望

WF世一

3000石11張卷已收
痴線組隊改到勁方便, 可以成隊隊Copy去其他位

依家個box係咁樣
前後大概100抽
5*重覆開服火佐倉, 火狼, 1隻T1共用既光女人, 同埋禮服機
算好好彩, 中親都係實用角
想問下要點組隊? 洗唔洗開定多個ACC做分身開房用?

試組呢隊, 隊長換5星風女劍
唔知你武器有咩, 去打雷廢龍試打上+
唔得先打上

點組隊其實都要睇打乜

個網有埋裝, 基本上就係崩壞城個5把, 聖誕個唔知乜鬼聖誕盾, 雷龍個把武 同埋共通個幾把?

同埋淨係隊長我已經無
用大蛇個隻5*風得唔得?

幾時開pool

27號朝早11點

感謝整理

呢個抽 403個原因係ip？

送左粒五星鋼

7秒搞掂

原來個網咁貼心
用5星女嗰隻好啲
武器試崩弓/ 無銘弓/ 天羽斬
無銘弓要打關, 上面有寫打邊
仲有3日要打滿100場拎獎品
好多野可以換, 唔好浪費

係5秒

Twitter 科撈人數上升近5000

派埋5星鋼 真識do

我都係404

以為自己睇錯, 之前91.4開完生放送宜家96.6

無銘個陣玩風連擊一定刷滿
5*女係咪新抽個隻光5*?

可憐劍

我都係上次雷龍都冇玩,但每日都登入下,有新角都抽一下十抽
而家1516唔知試唔試一下十抽抽下佢出黎,但自認非洲人覺得會倒落海
所以覺得留黎一周年好似好D咁

之前unfollow 左果d follow 返

最後用左2張十抽卷中左雷限機械人

大家都十抽中
點跟

今日派抽 抽左未

抽了抽了

井

分身刷緊廢龍，邊個亂人霸位

依家大家係咪都係會有分身
扑左模擬器之後要開有D煩

我

我冇分身, 寄生蟲

毒撚唔想約人一齊打，又唔想等質素唔穩定街場

鐘仔寄生蟲+1

分身棄左好耐 係周年派抽會拎出嚟抽下過癮
一路都係喺度tag人r夠3人協

應該換唔到第6本雷書
打唔少場超級都唔爆

5本唔夠咩

首抽刷咩

唔係最好盡量換晒?

你其他材料換晒先換啦

見係最少一隻限機械人同其他5星

我差升風屬另一版，經驗同升技既未換

升技料換埋先

知道，謝謝

今日單抽中第二隻禮機

話說泳虎開第二版會唔會翻身

打崩壞？唔洗兩秒啦

要回家了

唔會
有邊隻開左第二版係翻到身

畀啲希望

火龍係火屬開2板排行第3位
泳虎係高人氣角色, CYBABA識做啦

全部泳裝都要翻身

最後買左個起手帳號
依隊 okay嗎

咁要睇埋帳號仲有咩, 有幾多石之類
不過禮機/ 光炮/ 聖女/ 充電 全部都係好野
船長同雷龍都唔錯

雷龍已經退休

未 快刷崩壞仲用緊

請問有冇巴打記得有隊快刷70級素材隊
剩係記得有魔女/ 水狐/ 太母/ 充電
執隊唔小心洗走咗

auto？

就快10萬了

好人一生平安
打錯係60級唔係70級
係auto的, 只要嗰關冇skill水就好穩定

Sure

無第一隻有咩replacement

撳左人地一日鐘仔
依家換左4本雷書
個商店仲有冇咩係必換?
諗緊要打到咩時侯先可以開始衝下超風

有咩未換

已經滿突左既廢龍雷槍雷劍
風雷素材
涼風唔知乜鬼野 之前好似未見過
金星 MANA 經 鍛治玉(都係唔記得係咩黎)

缺一不可

見一周年應該多野送就入返坑，想問下有無咩係趕時間一定要做左先，月尾應該就快reset常駐果堆共鬥野，雷廢龍又仲有幾日就完

廢龍打左D單抽十抽卷先?

抽蛋卷同武器卷呢
4星鐵鋼都係好野黎
エーテル係升4~6技要用
平時一日只可以打兩場地獄, 好難得到需求好高
結晶/ 體水當然都要換
鍛治玉係換武器時會消耗

突破碎片冇咩特別就等抽晒230抽先用
突爆咗仲抽到真係想喊

每日都要打挑戰關拎素材, 一日限打兩次
雷龍到26號9點

ok，其他武器/素材有無野急住換

挑戰關即係咩我主線岩岩先推到第4，可能未開

另外我都想問個問題
到底呢隻game依家既生態係點?
主要因為半周年個隻光fever核心角吹得太勁

1. 武器可以靠絆槍, 但係個隻角係咪誇張到無左就玩唔到落去?
2. 池既生態, 聖誕角好似都唔見有人用 但係新年火鼠又好似仲係火隊核心.. 以佢池出得咁密應該好難抽得齊, 隻game係俾課長玩定係抽唔到未至於比人嫌棄 同埋可以博下之後出更屈機既角色?

你意思係換武器珠?
上面你講個D除左エーテル同鍛治玉都換左
結晶係咪金晶? 十字型個隻?

單人高難個個?
我都唔知 幫下口問

如果目標只係農下活動

基本上協力保住條命就夠
不時㩒下鐘仔

係踢/打競速/單人高難挑戰
先比靠食角色

鍛玉要換

涼風のエーテル個三款要換齊

開4-6技用
而且唔易拎的

有無巴打可幫打雷龍上級+

266124

記得follow

光限只係光fever隊核心，而且通殺上級以下所有關卡，但去到上級+就開始要頂配隊先通殺到
而超級就……我見到光fever會即刻解場囉，你諗下啦

聖誕角主要係出得柒，往後既限定基本上都有實力保証，但個別都有d例子係佢隻角本身唔算太差，但佢融入唔到本身嗰個屬性既體系入面，令你覺得佢廢

最後，佢課金抽角會比星星碎比你，600粒碎就可以換包括當期限定（暫時可以）在內既角
佢每日都有一下優惠課金抽，1抽已經2碎，好似我咁當月費game玩下，而家已經草到600碎等換限，萬一做非洲人都好，可以隨時換嗰期既限角返黎

339650

超級雷龍

單人高難度
就算老屎忽都唔係個個可以打到SS或者用AUTO
要打完主線1章8-4
帳號80級先打到, 一日兩次

開六齊4~6技要
117粒星
74個大エーテル
142個中エーテル
304個細エーテル
250粒大石
正常打一星期都打唔到咁多
所以4~6技都唔好亂咁升

超級唔剋屬你難打d...

禮機雖然係勁不過唔係大晒

我仲以為唔夠打住 都冇打到
邊關相對易打D

你有光fever的話就打暗, 升到暗叔好多隊都啱用

所有料同武
突碎等競速用

表示冇打好耐

辛苦哂

超一場1000exp
我鐘仔打到150級
除咗Mana乜都換晒了

我可以話你冇絆槍 跟唔到8成隊
隻game普pool勁過限pool 除左火鼠水盾純子禮機禮黑，屈機角你預出係普pool ，但當期唔抽有排都唔會中
火鼠冇乜見係因為好耐冇火有關

冇核心角組會唔到隊但可以組另一隊
但就算你有一隻勁角核心角，缺隊入面1隻角都好難頂，有排你諗

你唔會打到

我算好好彩
抽禮機個陣抽埋火狼同埋光炮
但係依家實在太多角色隊又有好多種又有分上位下位
真係好難跟 都唔知睇邊篇文好
依家只係敢開隊風隊出黎打廢龍 其他唔敢郁

咁就太好喇

冇話好唔好彩
1隊6隻，你少1隻都唔掂
老屎忽齊9成角就好少有呢種情況

仲有，新手要抽武器拎充能書
如果唔係無緣踢隊

你呢到講既老屎忽齊9成講係講課長?
無課應該好難追哂咁多角喇? 佢D池出得咁多 好似係

其實只要你開服玩到而家 微課都可以齊9成角
Wf玩少個活動都追唔返進度，尤其係武器

武器先係重點，要靠自己打足哂
我分身ac都係一開到而家，都抽左唔少角，最少可以砌到其中一個屬既主力隊，再發展落去

ching太勁

我仲係140

聽落好似係是但玩都得
反正武器你都追唔到
咁慢慢玩算

btw 依家mana係咪相對無咁缺? 每日奸商個D野係咪可以掃哂佢?

我長期缺到仆街

基本上剩係掃大石

農超武絆武都要好耐
我係見有咩減價就買, 同埋大石/星碎片

佢而家好似限角一定要抽,好似唔理有冇用都好,因為佢冇返出
我呢D冇玩一排最難覺得都係武,有好多活動MISS左冇武好多隊勉強組到DD,要單刷野冇咩可能,一黎突唔夠,二黎冇武

搭單咁講
我隻分身由開服到依家
都抽到唔少有用角
講緊係有時四五十抽都冇五星既情況下

台伏就岀了

新手想問下點解見到光Fever會即刻解場
見人又好似講到好勁，即係勁定係廢應該話咩隊先唔會比人即刻解場

光F用黎打暗超/超+/地獄
你入其他屬d人緊係走場

咁佢先一年係咁復刻舊角色都好怪
黎緊聖誕就會復刻上年聖誕
然後新年可以抽火鼠
限期勁嘅好似上面巴打講
其實得幾隻, 只係唔抽要等好耐

原來依家開新account都有50抽
抽左個係禮機突一 光炮突一 俾多隻有用既我都唔得

準備好一周年做歐洲人

請問火鼠係邊隻?好似樂手果隻?

火5星
子国のアイドル ノエネ

唔知到時係唔係新舊限復刻同一個池
到時PU成10隻

請問以打地獄級為目標，禮機隊無水著限定係唔係唔洗玩 我一場地獄級都未過到

謝謝，果隻幸好抽中，但其他限好似得返而家新禮機，水隊我最缺5星，得法師同陰陽師，光果隻黑肉限都冇好似又係必要咁

無玩幾個月好似又出左一大堆限既

想重新入坑,佢幾時一周年?

有講過聖誕會復刻上年角色咩？
公佈左5隻都係全新喎

依家新開咁多野送？即刻想刷個分身玩
不過新ac起步好辛苦......
都係等台版出先刷

地獄級全部都係抄人隊有啲好平
見都係升左光fever打左暗屬先

27號

11月27日，樓上話依家新ac有50抽

唔會唔復刻掛
只係估下

唔復啦 啲角都唔勁

冰魔都好
不過兩隻水黑肉更加重要
光禮黑係頂級光Fever
但係普通黑肉都可以玩到一般光Fever

即係依家都可以刷?

冇水著限wiki 有隊雷弓都夠打
地獄級好睇角色或者練度（6板）
我都過唔到地獄風
地獄水要半auto

光狐
雖然頂級光fever唔會用佢

地獄風同水我都未打 未砌隊
近排打緊火

全部都廢嘅 唔要

刷啦

下面果d一隻都冇，光好多男角得隻一開始光劍係女

巴打,我down左兩個vpn都用唔到,1.1.1.1果個就load都load唔到
private果個就要我訂閱

用openvpn

down左,係唔係自己上網搵vpn既url?

配vpngate用
揀server

5星王子
4星光彈都夠用住先

成功左,thanks巴打

上次活動用呢隊抱人地大腿抗超級，單刷超級夠抗但+就唔夠

咁串武器珠都唔裝

因為唔知裝咩，我係超果d武一件都冇，而家升角，等有隊慢慢農，仲用緊而家常駐既武

收唔收ac?

咁多更新 睇黎可以回鍋玩下

唔啦，返黎回鍋就係想慢慢農

幾好波

應該都係奶

依家新ac有償石1500有得自選5星，加埋之後一週年超得，果然係入坑好時機

送定抽先？

送左咁多抽俾你 抽唔中就不是baba問題了

有d新手砌到頂配光fever就唔理咩場全部亂尻咁入，當正自己真係百搭咁打

而家免費石都夠我50抽仲有30張卷未用

而家送左幾十抽 仲有免費230抽

每日派返啲散紙先

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須

想問大蛇即係？

即係有9個頭果條蛇

宜家隻光限 係咪值得課 定係等27號
一入GAME有50抽剩係出左隻咩希望御子

等27號啦

好 咁我唔課住
BTW有冇雷廢踢隊睇下

新ac課有自選5星喎，自選值得課

禮機係雷限 超強
組到就幾秒一場崩打星星 快速清體
雷廢最多踢上+
之前試係聖女隊

各位巴絲打可否幫細佬睇睇個組隊方向
係巴哈爬緊文但唔係好識點組

廢龍打完未 武器跟唔到就打上+先

等一週年先回家

見支那nga果邊suggest人買啲簽到石ac, 其實自己新開抵玩啲定買ac抵玩啲

回坑acc無得自選

如果係打星星用我就無咩興趣喇

除左方天有咩選擇？ 其他跟到

就咁用都勁,試過3隊禮機去打超級,好快完場

等大蛇超啦
到時金幣多到用唔完

買acc唔知有冇伏

風超武塞晒落去

一周年未

好記得上年個ON99 新年EVENT

真係好撚好玩

買初始唔會伏
買成品先伏

即係應該自己開定買初始比較好
見話買禮黑初始ac會輕鬆啲？

1001

如果你好rich=開新帳課金
如果你唔想課金=買初始
我大帳細帳開ser嗰陣自己起
一個細帳係初始
仲買多左八個左右初始帳收菜
(今年六月買，未有一個比人封)

刷左大半日,想問下咁樣開波ok?

抽到新限會好啲

果隻機械人?

是

我見首頁個榜佢排好後面,以為好廢,刷到佢幾次....又要重刷?

點講呢 我覺得限定嘅野 過左就冇 呢隻機械人速刷崩壞域又好用 你可以考慮下其他巴打意見

光砲起手
新限有up慢慢抽都中la

首頁個榜未update
你睇到嗰隻係普通版
唔係限定

新榜係呢邊

SAD左

咁佢得隻聖女

買左個石ac,再手痕抽多100抽左右，應該可以光fever開始玩住先啦

消失的水屬

我都唔知點解光屬勁多，水同暗完全無影

係唔係要重刷...

我建議唔怕悶可以繼續刷

刷啦咁...SO9SAD

唔好為左水屬抽
留石抽下個限

一周年真係翻生太佛
諗起以前幾咁度叔 咩春都無 仲要nerf連擊得山都做狗咁玩

係唔係一定要左上角s級先叫開得...

明白頭先抽都係見有咁多石一時手痕

依家應該組住光fever推爆晒主線先？同埋係咪應該盡力趁完之前刷晒雷廢龍啲抽券

Btw依家堆角，火，雷，風其實組唔組到啲咩隊
風我有四郎同天狗係咪都可以組四郎隊，定都係玩返可憐
火有船長同火忍係咪可以玩multi ball

好耐之前棄左已經唔記得晒唔該

光F推主線好似唔快
因為你auto用曬d技去小怪關
入到王關就無技用=入唔到fever time

雷用新限組雷F隊

最需要係禮機因為係限

查下有無雷f隊攻略先

即係依家UP果隻?隻機械人?

大家都一路捱過黎

係 雖然限定唔代表勁
不過呢隻真係勁

滾動

可以做師兄了 唔洗再做小薯

收到,唔該師兄

三個main技基本上係屈機

又一隻，重覆左

努力緊 搞掂左把槍

連續3次首抽50抽都唔中一隻5星，係我黑？定隻驚中5星真係好難？

其實半周年開始已經送多好多野不過係咁出限定pool焗住要追 如果唔係儲到好多石同抽蛋卷

踢未我書未突完

我第一日50抽先中
早兩日免費抽都出左
一切都係夢 他日升6技有用

用死皇刀都可以

因為上面有巴打建議用禮機雷隊開局先，咁有無需要盡快肝晒雷廢龍啲武出嚟
我見得返唔夠兩日係咪應該無咩可能肝得晒

真 我兩個帳單抽出
但另外一個帳allin都唔出
真係靠緣份

真係難抽
同埋卷抽個D你預左係伏伏地 好易10 3*
我最好個下都係兩禮機+兩光炮
好難禮機+雙S

你有機會升爆一/兩隻入場即刻開機嘅角色 呢度就會有人幫你秒撚左條龍佢

肝，如果你有能力
下一次復刻都唔知要等到幾時
雖然好似雷F冇一把用到

聽到有人百六抽都未有
我自己都要80先出 同個陣抽聖誕限一樣咁灰
抽完仲要話係廢

冇人話廢啊 7秒打完崩 不知幾有用 體力半減果時就靠佢

nga d人好似1秒打完
不過幾快都要等loading

是撚但啦 打完咪又係要自己㩒

講緊性誕個三隻

唔係廢，係有待開發

Btw雷f係咪一定要有雷弓先組到，如果無應該點組比較好

nga大把，揾個平民d嘅就得

我抽唔到嘅野梗係話廢

難得抽到個50抽 6 5*既 無禮機 做唔做小號好?
火佐倉 暗gay 精靈女王 元老光F黑皮 外光官 同一隻好似有待開發既暗ディーネ
蒂涅

要打1000個紫幣先可以換晒D綠晶,唔夠時間換

留住先又冇壞

真係抽多下就出左禮機

不過乜都組唔到 好似都係要等27號先可以開始玩

半年無玩 錯過左好多活動復刻

屌你正呀
3連 35星
禮機,雷電單車女,光小提琴

除咗火女僕 其他真係冇用

打下故事打下素材都得啦
我首抽三五星以前都係咁玩
做晒每日任會有95石 慢慢儲

當時首抽係風叔 佐倉 雷鍊金

廢龍上+ 依加點砌嫁

如果冇雷弓就可以用四星雷機娘，或者五星雷狐狸，都可以拉fever條
跨屬既可以上四星光奇術師都可以
最緊要都係睇你個box個陣有啲咩可以用

終於開得波

秒隊就聖女或者光彈
就咁打咪宗四/ 可憐

睇黎超得要超返隻聖女

佢出個6技系統我就無再玩
好多野要追呀

聽日有無人同我刷雷龍上+
我出水

又復活

垃圾驚

認真我超得應該超咩

點心紙剔下先

火得火龍點玩

求CARRY

協力bug咗？

我都唔想嫁 咁抽唔到有咩計先

HANA BB

係咪彈出去
好撚ON9

今日仲未刷廢龍

我瞓算

雷廢龍新武有冇用?

拎哂再講

有冇隊型

我淨係諗到佐倉貫通

想問下開6技素材邊到打? 同升邊隻先?

廢龍下面個關

明白
我再自己摸索下隻game點玩先諗諗下都係想推爆左主線再去farm共鬥，雷廢龍都係聽日再算

聖女/ 黑警/ 水黑肉

正路升最常用角色暗叔先

起碼打5場協力廢龍拎左石先

我都係跟住呢篇慢慢做

不過真係有個進度好少少既ACCOUNT幫你打幾場共鬥你會輕鬆好多
無既話就真係要一步一腳印喇

都有捷徑嘅，如果新手肯升啲輔助角，兩個高練度踢隊應該就秒到上+boss,可以幫新手農快少少幣

超武先係地獄

想請教下,我見有得免費換一隻5星,想問換聖女定係果個呀叔好?或者其他推薦

自膠一打,當我無問過

抽埋230抽先啦 正常都會中

想問好耐，其實邊隻係黑警？我一直以為係四星嗰隻 ...

五星雷粉紅頭髮

thanks !

超得唔知有冇呢隻
唔係就坦克 風龍 蛇女 三選一

我得水炭揀

推

我都係要揀水碳

一年之期已到

係唔係應該留石等1周年?

首抽 50中3隻
雷限機，雷拳，風御子
開唔開得？

一周年 好似營運終了間近

今日痾屎單抽出左雷張開心一陣 發覺打地獄唔要佢 姐係對無用

建議你抽到雷限同光炮先開

雷限 加 雷黑警 呢？

唔建議

第一次抽武器

諗住用鋼突

我就係用鋼突

如果禮機黑gay佐倉精靈女王加外交官呢 仲有兩隻弱弱地既
都無禮機光炮咁勁？

有禮機同暗基其實都可以考慮開（如果刷到唔想刷）
最好有光炮先開係因為好多強隊都會需要用到光炮（後期玩time attack)
而光炮暫時未有太好既下位替代
反而暗基都仲叫可以搵到下位替代
重要性個人認為光炮比暗基重要

50抽先3五星好少

咁我個小號抽爆佢喇 無就重新洗過喇 仲諗住有禮機 實用5*夠多就得添

230抽 new 到幾多隻

算喇 我淆底
頭先送個三張中多左隻貓 我驚六十幾抽抽唔番

呢隻game平時會唔會up舊角? 定係過左就好難抽番 除非必得?

唔好講new 我好怕中到既5* <5

又係你 見佢一周年諗住入黎睇下 你新玩定老屎忽

番黎玩兩下 睇下230會唔會迫走

間唔中會屬性up

唔記得講重點
性誕抽左兩萬幾先抽中哂+埋垃圾風弓nerf 嬲到棄坑 半年個陣太忙 依家先番黎試下水

我抽晒石啦
隻禮機都幾勁

打左兩日廢龍 依家6本雷書 淨低MANA同經要換, 其他換哂
仲洗唔洗繼續打 拎哂10本雷書?

點解要玩小號

禮機就直接開啦
你有特別幾隻，湊唔到一隊都係冇用
而家又有超得，常駐人權(光炮黑警暗gay聖女水碳）easy get

係好撚勁
可以一隊打超打地獄幾秒崩壞

齊晒武又換晒應該夠了

係咪要加技bar個本雷書

有無大佬帶我刷上+

要 滿突

差2本

我抽到一支+雷技傷既5*棒...
然後心諗..點解唔俾本書我

跟足都抄唔到1秒隊 禮機SUP雷龍係咪要開6技

雷龍6技聽講有D伏?

有無人打上+
我仲差2本雷書

391626

風龍無佐賀合作 同繪卷隻人 係咪唔洗玩
同埋點解個外交官好似好多人用咁既

優秀的隊長攻刃和PF增傷，四合一和風PF的核心組件

手快快

仲差22個就滿突收工

想問下常駐如果想刷上+拎幣換素材係咪多數都係solo，其他人好似都剩係打活動，無人打常駐

同埋想問下入呢個post啲場係咪多數都係要快刷隊

一般可以快刷嘅關都係快刷 老屎忽特別懶
不過一般你出到隊support 靠兩個老屎忽做打手應該大部分關都夠打

support隊要點，係咪3隻開場開到技湊9chain就夠，定一定要上技工/貓頭鷹果類角

前期都係男主角 貓頭鷹 呢啲加攻角 入場開技湊夠chain先
後尾睇你實際打落夠唔夠傷 再睇係咪要升消盾/降耐性嘅sup寵
不過而家一般上級+全部輾壓 協力超級都係秒

普通上+可能一個高練度已經秒到，如果你開房，相信會有人入，放心

同埋solo掉落會少咗，最好唔好

抽到禮機想試味但係無老男人可以點組

我覺得我一周年會變歐洲人

禮機好彈性
網上面好多唔同款

我都係 由非洲游水番歐洲

加油

想請問頂置既首抽係update 既？

148層先係最新

未換衫
可以換咗池先抽

手痕刷多左個首抽,見d人話黑gay咁勁,可唔可以當小號玩?

本身玩緊既ac

新玩都開兩個咁Chur
但係個Acc得暗隊
暗叔係勁在好多隊都可以做u位

其實一直都想玩,佢岩岩開GAME果陣D VPN成日死,嬲得濟放棄左,依家見一周年所以想玩翻

咁即係可以棄,再刷過

一開波玩兩個好忙驚你頂唔順好快棄

等後期就冇乜野搞再開第二個啦

收到

希望1週年可以補完光炮 黑警同黑炭
隊隊都差咁個KEY

超得

派多啲mana 得唔得
長期缺貨

擺到最尾果日先用 希望唔洗超得喇

打多啲超 多到用唔晒

按慣例應該擺唔到咁耐

每日十抽
1127 04:00到1220 03:59

Login Bonus
1127 04:00到1227 03:59
每日50石 總共1500

1周年紀念活動
1127 11:00到1228 10:59
活動四星男主 體力水 素材

1周年紀念任務
1127 11:00到1207 10:59
做完每日有150石 3粒星 Mana10000

協力應援活動
1127 11:59到1214 0359
每日打三場協力 抽10個人送10000石
期間玩家協力總數過1000萬就每人送1500石

好似係開普池10連先

cybaba同大家玩下先
聽日都係換之前抽

笑撚死人咩

想問下咩係超得?

真係架wo睇下Twitter 完全無限定Banner

1500自選一隻五星或四星
加十連卷
個池會前少少 通常冇最新換

有償石

下面果個都好意思叫1周年pool?
似返返開ser果陣多啲

今次廢雷真係成百場都出過一把武 其實係咪佢個野壞左

明白哂,我暫時仲未GET到自己玩咩隊好,有光炮同禮機

聽日開始大蛇超同埋活動關應該都有協力
到時參考有咩組隊 投入素材極速升級

活動關協力即係點

同而家差唔多
係換嘢應該變咗扭蛋咁

咁渣有無人同我協力架

都係合作打Boss
好似今次雷廢龍一樣限時
唔農晒佢就要等好耐

組隊最勁嘅打唔到超都可以打上+
反正輸咗唔扣體

即係好似fgo果類無限池咁?刷幣抽素材

就係嗰啲

連上都過唔到呢慘

請問得禮機 鬼頭 木叔同水屬果隻冰之魔女 建唔建議開

30號先有限定抽

留住先,再刷
木叔垃圾黎

所以咪笑死 出哂新限圖又冇啦啦放個原版pool
係都出個舊限pool比下假希望人
一週年喎

隻驚營運個腦係有啲問題

好
是咪最好光砲同禮機都有 先開 ??

咁on9

即係點，要浪費3日免費抽先可以開始抽限定?

最好係暗大叔,光砲同禮機

好 刷下先

咁我仲差個暗大叔

咁樣set有咩意義

又唔洗咩都求最好,遲啲有up嗰時慢慢抽囉
再唔係買個超得

等你班傻仔心急下先

你開場出到技呢邊好多人秒到上級
係大蛇要多少少時間

cy同大家開個玩笑
呢六隻係限嘅原版角色

想問下個超得去到幾號，因為都未太肯定自己會唔會長玩，同埋想抽埋啲免費10抽再課金

應該到今個月最後一日先有新野抽 次次都係咁

個人意見, 暗叔同光砲是但冇一隻都唔好課超得

我岩岩試過幾場雷廢龍上級都輸到hihi
打佢唔痛

放個房code出嚟睇老屎忽表演

未公佈到幾時
聽日賣先知

點解，我依家有光砲，無暗叔，仲諗住送果啲抽唔中就超暗叔

auto 上+雷廢龍果陣個ai成日會企定定食晒成招然後死晒，係咪一定要手動先解決到個問題

係
一係你升到隊野夠頂晒成招

因爲而家個meta係PF絆槍 冇呢兩隻就只可以搵次一等嘅隊

100抽中佢同暗gay值唔值

唔係就係因為咁樣所以先要課超得超佢地咩，點解反而無佢地就唔課超得

同埋想問下共鬥boss有啲得2個難度嘅廢boss，係咪一般唔會刷無上+好似好難刷

因爲一入隊就要兩隻一齊
你超得一隻係冇用

你都抽咗就唔好再問啦

新入坑好似都有超得,不過唔知去到幾時

明白了，所以只要有其中一隻就可以超得啦

想請問邊隻係光炮

想請問咁樣有咩用

你冇石突破唔到

Oh但你抽咗佢2次
可以突一次

換素材
起碼換晒大石同碎星結晶先
同埋普通武器每月第一次換只係十個幣

應該突？

隻驚係純色勁定雜色好

除咗突都冇乜用途
4 5 6技都要你突咗先開到

請教埋應該抽武器？

認住佢地就得

每日一抽同抽券就夠

咁組得唔得，洗唔洗睇隊長技

你而家鳩組就得 開晒6個位先再諗

素材應該點都係共鬥快過直接刷素材本?

共鬥唔會出素材

會出幣 然後每個月reset兌換物品

基本上都係建議刷左共鬥先

同埋兩邊每日都有三次雙倍
用得唔好唔浪費

有無大佬幫打雷廢上
381711

有哂之後點組？

sor我意思就係想知靠共鬥刷幣換素材快啲定就咁刷素材本快

我就睇開呢到 頂得順支罅嘢就去nga
一係就係twitter搵下

一定係共鬥 因為你可以分身開房 你唔洗食體

仲要玩分身，點頂得順

就算點都好 都係刷哂共鬥先

除左素材仲有武器 mana換

每月reset一次

刷哂先打素材（素材每日三次up建議打埋先）

我自己初初開荒都係靠分身loop 升lv狂開協力打貓頭鷹先有料升角色 當然當時玩風隊 貓頭鷹最早開就最方便

隻game真係勁多野刷都係休閒住慢慢玩算

開荒係好多野刷好多野升 後尾肝到七七八八就on99咁等新活動常態

依家共鬥多左咁多野每個月要輪流去Loop個D 3,4,5*突石都煩煩地喇 好似係

冇打過冇人陪我打

不過開分身個作用係加速你進度
因為可以無限體(開房用體 你主ACC吸場)

全部幾千幣 純粹等換

你就有米啦 自私換 我就換到乾晒塘都冇人陪我打

都係做休閒玩家算，反正都係見送好多抽先入坑

話時話, 雖然隻game話就話有好多共通角好正
黑警 光炮 暗gay 呢D.. 但係好似好少見到佢地組埋一齊咁..?
咩屬都望過下都唔多見佢地
係咪得time attack先用得著? 如果我想農超武係咪抽到都無用?

第二個帳

緣化到自然就有用

I AM READY 27號!

唔好咁興奮住，好似話出左普通pool先未出限住

眾人回家了 只欠e巨頭

太多角選擇，要睇隊睇技點夾，多數越集中一種輸出越勁
淨係t0 角放埋一齊隊野可能連t5 都不是

暗gay 泛用極高，常用於隊長sub，配絆槍極高攻
光砲PF加成，基本上六屬PF都會有佢存在
黑警技能高combo，雷拳好隊友，踢罐/競速用

如果你見唔到佢地，你應該係冇玩過PF

都係抽架啦

未中禮機既記得11點前抽

我風奶已經凸左一 咪再中

新手最緊要打左共鬥先，尤其是不死王共鬥，三把野都超有用，基本上好多打活動既隊都係base on超級既武器去發展出黎

屌，我到而家都冇風奶同老男人，打雷龍打到想死

暗gay隊長 sub

主黑警副光炮 （雷隊長）

主光炮副黑警（非雷）

隊長是但一屬pf隊長

幾乎已經組到6屬pf

風男人我都係105

風雷我都齊
火得條龍 好想死

佢pick up 我得劍鬼仲有2突

都係11點前抽左佢算

唔抽啦我...反正中左禮機

新入坑既如果有心機想試下點組隊可以參考大陸仔nga既組隊教學，係真係寫得好詳細而你睇完可以大概知每一個屬你組咩隊放咩角落去

懶既就上黎等抄功課啦

我都中左我寧願中多隻機都唔要風奶

其實識字比較重要

睇得明d技先 求期塞埋一齊都屎極有譜

我唔貪心
限POOL畀我10抽中晒限就夠

周年活動係咪要準備暗隊?

其實我到而家都分唔到邊d技%係加埋一齊邊d係x埋邊d咩獨立乘區

其實直擊 combo 技傷 pf fever 浮遊 壓血 渾身...
呢D每個都有D野要學, 最初連擊風個個都爭住用都係因為簡單易用
但好多機制上既野... 特別係出招時機呢D 我覺得唔係睇左招技既說明就會識既野黎
所以呢隻game我應該無乜機會自己砌隊 太多野學

今次送果d 飛仔全部留晒抽新pool

見到一週年角係可憐劍同風奶 諗返當年如果官方唔係on9亂nerf 呢家應該仲好多人玩

但係聖誕活動 第一次雷廢龍 仲有個on9三連限都一樣好勸退.. 特別係佢岩岩出完5屬崩壞武之後 依家活動多左幾多單抽卷 救左唔少

好有wf風格
頭幾日免費抽普通pool

夏日4連限添

之前有玩果時棄係因為抽唔到所以無玩 得一隊暗炮隊打到想死
見1週年有活動又返黎玩下

屌按錯出咗topic
我只係想建議

唔使理個po
爆po位巴打先開

拿拿林推爆呢個佢囉

其實未打好, 想一齊傾下點樣整理
想按取消預覽點知出左po

個title都幾好既

紅單抽卷可留定係要聽日前抽左佢？

抽獎卷好似無限期

1.1.1.1 now ok?

好似唔得

用OpenVPN

我而家係直接用電話內置vpn，直接係vpn gate搵個ip打落去

me2 方便好多

整左一次就未試過再卡5.36

998

11點換池了, 睇自己想要風奶可憐劍就可以換咗先抽

聽日一定會有五星

歐到

準備周年非

補左隻四郎番黎, 係咪風隊通常用四郎多D

都係嘅

大家唔等新pool就用免費抽？

新pool全部常註角
不如拎多隻禮機突破

我個小號反而抽左紅茶同埋精靈女王, 如果再補埋風奶同風劍就超正

有宗四都好夠用
可憐劍成日Miss

珍

auto好難用 成日斷com

可憐搭隻追頭會好好多

見有時配貓女
可憐話連擊好正 不過好高難度
宗四求其技傷斬

可以換一千個紫幣 一陣換隻忍者黎玩下

八雲

話好難打
有技傷/直擊/PF判定
限時唔打唔夠傷就爆大招
好彩冇剋屬
到時唔知使唔使夾隊

順便爆埋po
下次再執靚 今次按錯出po